一張震驚十三億人的禁圖

？

喺張圖竟然見到樓主個樣

屌
我唔想比人拉啊仆街

攬炒

共慘黨is watching you

樓主有咩心願好盡快做

樓豬 rip

亞視已經做過類似既野

然後就執左

樓主rip